70,80後有冇印象呢2個WEBISTE?

1. CyberCity, 一路都要收費, 到佢後期唔洗錢先玩過1小段時間, 好似有挫大D玩

2. 果時電腦ARM ARM普及有咪, 可以比人開房間入去傾計. 都係傾下感情, 做DJ 咁.

CyberCity成日上去捉象棋
後期成日爆，入到去都冇位

Chat room果陣玩IRC，唔知你有冇玩過

仲有就係上元祖舊登
有真腦魔，Dr.Jim

CyberCity最有印象係我用左隻熊做icon

Chatroom 冇玩過IRC, 不過用過NEWSGROUP. 依家諗番都好神奇, 咁無聊自己都會玩

我2001年上高登, 唔知係咪元祖

果陣d AV都係newsgroup搵
Nike大神，放片仲快過日本出碟

2001算係元老啦，果陣唔使ac都可以貼文
全部user名變做過客

Yahoo 有緣人 又係經典

BTW, 我到依都都唔明點解重會有人用YAHOO做HOMEPAGE

以前成日約埋幾個fd 喺cyber city霸張臺打麻雀

18room 係咪有d 唔著衫既女女做dj 係度捽碟自摸

我記得有條片條女講：我係黎show野比你睇架嗎

細個j左我好耐

你果個係18jack 啊大哥

咁上下啦 果時十一二歲ja

一班大叔入左黎

90後表示正係識靈劍江湖
線上太空戰士

同期2隻game好有印象

風雲
冇可能過到村入面個豬肉佬
之後入第一個山洞又係被人打一下就死
到雄霸出三分歸元氣，lag到要reboot

最後要出patch先掂，我唔知間公司點測試

古龍群俠傳
個女主角出流星蝴蝶劍，左跳右跳成分鐘，之後hang左，再之後我扔左隻碟

朋友平價倉

咩黎

連登得番90後

Hkflash

上開愛染紅塵

係咪可以畫圖果個?
D人畫到超勁